求救~有冇地方專整車椅

單門車而家副駕放人上落後座個拉柄壞左 鬆到拉都冇反應 唔知點搞好

我專整壞椅，得唔得先

得啊 收費幾錢到啊 唔洗好大工程ma?

你係 整 壞椅？
定係 整壞 椅？

副駕

返原廠

二手劏件

應該係斷左威也

入邊斷左真係可能執張二手既平過整.

冷門車都唔知去邊到揾

叫我以後唔好車人姐 唔整過唔過到驗車